不如記者下次去記者會前係到開個你問我答

呢到應該可以收集到有意義嘅問題，知道你地辛苦，想一次過問多啲，但係結果會模糊焦點。

我覺得佢地答法唔會改變，一直重複就當自己答左
唔知佢地開黎做咩

根本問咩都係遊花園
今日CBS都係擺明屌佢，後面加句what do you think就算